[Fsociety] Mr. Robot Season 3 劇情討論區

今日首播 香港時間逢星期四有得睇
S3有10集

留個名先

MR. ROBOT Season 3 "Democracy" Trailer

Mr. Robot Season 3 - NEW Trailer

‘Mr. Robot’: What to Remember Before Watching Season 3

唔撚記得S2發生咩事可以睇上面當溫書

今季暫時高分過頭兩季

睇緊S3E1班人話今集似返S1

留名今晚睇

Vmus未有

留名睇唔明再番入黎問人

又可以睇REDDIT 班人 FF

lm

邊有咁快

留名睇Tyrell

搞到好似開始認真講time travel咁
唔係太想套劇變SF

如果真係由fight club 變 SF
我諗呢套野會勁過曬所有stephen kings

等睇佢解釋個ps3手制

Darlene 應該變左fbi 條針

出左中字

link?

已搵到

玩平行時空

In the scene where Elliot stands in front of the "Missing People" posters, a few posters say "HIRE ME" and have a QR code.
Following that QR code leads you to:
It's a resume for someone who worked at E-Corp. Following the "Contact Me" link brings you to his reddit profile, where he posted 2 years ago in a subreddit r/inside_e_corp/.
Seems to be a subreddit from 2 years ago for E Corp employees. Not sure if this was found before, but it has a lot of interesting posts. The posts seem to stop when it's found out that HR is lurking.
One post in particular is interesting though. It's a post that makes fun of another subreddit... r/REALMysterySpot.
This subreddit has posts detailing weird phenomenon around the world. One post in particular has some interesting comments: Gravitational Waves Leaking from Parallel Universes?
In the comments one user says, "was going to create a new post but there’s a secret particle collider in NJ and i’ve heard tail of some animatrix shit going on there."
From the Season 3 intro, we just got confirmation that Washington Township Power Plant is a particle collider. The user claims his cousin works there and that people go missing all the time. Other users claim he is lying and mention that the only thing in NJ is an E Corp power plant.
Has this been found before in the ARG? Or is this a new thread?

應該有偷聽器

係咁局elliot 講野

好撚癲

DEVIL

唔係同back to future 同一個世界咩，之前reddit搵到好多easter eggs

睇完 幾好睇
暫時都幾清晰，冇上季咁虛幻

好似twin peaks咁 一早喺網上面鋪定伏線
到果集出街果陣所有人就會覺得件事好勁 咁早plan定

darlene今季會唔會死 好似好多人覺得佢好危

如果之後發展到angela同mr robot有路就精彩喇
痴線佬最高境界 自己比帽自己戴

team mr robot+tyrell+angela+dark army果邊幾吸引
好似仲好睇過team elliot+darlene+fbi

Tyrell
Tyrell 老婆

暫時都係第一季比較吸引

不過好有興趣知新世界會係點
共產主義？無政府狀態？

btw Angela

作者話唔會有time travel
定今季唔會有住咋

好睇過上季 起碼知做緊乜

我好鐘意S1但S2唔係太啱口味
個plot太慢太虛無，成日遊花園

最鐘意睇佢兩個 幾時先一齊返

S1真係好好睇
依家套野少左勁多人睇 S1果陣好熱鬧

唔會time travel啦 佢邊玩得起，佢話過唔會咁脫離現實
反而pararell universe + simulation有機啲

上季就算知佢做緊乜都覺得對班角色失去咗興趣

無計第一季d成班角色明明係好專業好勁既黑客
第二季俾班FBI查到就變左做成班散沙
所以期待今季佢地仲可以搞到d咩出黎

S2 elliot x mr robot果part內心交戰左好鬼耐 (雖然依家仲係，但睇落冇上季咁煩)
同埋佢地fake觀眾(elliot坐監)又係等左好耐先開估，但其實開頭都比人估到哂
darlene S2就柒柒下，angela又行屍走肉
瘋狂tease tyrell吊人癮
希望今季有返d睇頭，好似話ep3會係tyrell episode

I definitely think that Elliot is not being completely wiped out by the Mr Robot personality when it gets in control of the body, and maybe that's the big twist. The show always has everyone say evilcorp when it's from Elliot's perspective, and Ecorp from someone else's perspective. Angela said Evilcorp at the end while Mr Robot was in control. Elliot's finally able to take control over Mr Robot and beat him at his own game, being able to take a backseat and watch.

上季睇左幾集棄左
希望今季好返

唔係掛 季季都一樣就無意思啦

報到 留名等J FBI

好細心
S1成日留意ecorp / evilcorp因為成日諗邊個係真邊個係假，但S2打後已經冇再理

dom x darlene

但呢個理論要先假設mr.robot控制時,會聽到其他人講E corp而唔係講Evil corp
但係始終Elliot=Mr robot, 所以我覺得聽到Angela講Evil corp都好正常

留名

岩岩睇完今集
真係實在左
上季我都好亂
尤其仔同呀爸瘋狂交戰個排...

對tyrell +老婆(正;-p)
條線好有興趣,之前失蹤個排有D失落
黎緊應該會見返多D

Touch, I remember touch...
本身已經好鍾意呢首歌 擺落去今集結尾 簡直一流

睇完第一集覺得好正
好彩唔係time travel 而係平行時空

話唔定Elliot 係背後觀察緊Mr robot 都未定

老婆個厚唇好sexy

第一集好好睇
中間elliot講社會果part好正

咁又係 但我地好似從來冇睇過得mr robot單獨既pov
次次最多都係elliot同mr robot一齊在場

下集promo

我都啱啱睇完
上季風評咁差 睇嚟導演都知驚 今集節奏快返
應該好快入戲肉

阿妹GG了 Mr robot發現佢身有屎?

點會棄 好正

啱啱開始追
會唔會太遲
開始覺得我睇唔明

唔係見到C 字頭開post
都唔知s3出左
今集好睇返
出左旺角街景一幕

佢地都唔知幾時先見得返 佢地一齊果陣係最好睇

daft punk
mr robot啲歌通常都幾正
S2 finale呢首都

呼應返S1 但最尾變左fuck me

angela唔知猶幾時開始用mr robot有交流
佢條線真係幾吸引，雖然宜家好似入左white rose邪教咁
佢地個關係幾特別，elliot話依家唯一最信就係angela
但轉過頭mr robot上身就話唔信佢

Joanna

呼籲上季棄左既今季歸隊
今季Elliot醒覺喇

S1最過癮就係估估下 睇到S1 finale就會大致明哂

見到播果日都冇人開所以開左
S1果陣好有神劇潛力，好多人講
好似S2開始收視都跌左好多

就算唔太鐘意S2都唔會棄

S2: 內心世界elliot大戰elliot
S3: 現實世界elliot大戰elliot

睇左今集spoiler
屌你老母sam esmail!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
係咪想迫人棄劇

見到reddit有live discussion,未出生肉都唔敢睇

未睇

有咩大件事發生

就係忍唔到手睇左live post

你今晚睇下 好大打擊 (對我黎講 )

今集反應好似幾好
見到fb 啲人係到讚christian slater 好正
好想快啲睇

EP3 promo

今集好

真係番嚟喇

not bad

今集唔錯，無悶場

今集睇左一半忍唔住講一講
屌 Joanna咁就死左 以為用完即棄條友就冇後果?
死得都幾蠢
本身咁tough咁冷血既角色，仲期待佢之後有啲作為好似幾有潛力
仲要未見返tyrell就死撚左 仆街

mr robot上身既elliot好恐怖

認同 點解第二集咁快就死 都未同tyrell相認

屌 我睇到果到都吓左一聲 咁撚樣就死左

開始越黎越清晰做緊乜

佢上身嚇走darlene果幕好正
同埋krista果part

咪係 明明佢睇落幾重要，好失望佢地殺左呢個角色
死得咁on9真係 係咪條女有其他project所以唔想拍

屌
寧願今集darlene比dark army一槍打死都冇咁嬲
joanna個plan 明知條友咁鐘意佢，以為咁就打發到人地走

唔緊要，下季time travel復活佢
Btw 司機最後果下好型

可能一直都覺得條仔又懦弱又廢
點估到會夠膽死開槍殺人
果然愛既反面就係恨
佢極端地中意joanna所以又極端地憎佢憎到殺撚左佢

正正常常邊估到bar仔有咗大勇氣為愛殺人

Darlene個打靶妹 真係睇到想開槍殺佢

Mr robot elliot 食住 darlene 食住 elliot

今集

越做越正

Elliot係公司上位快到 千其唔好得罪IT狗

雖然話節奏應該快返...但使唔使咁快就死啊
仲要為啲咁既事而死 仲諗住Jonna今季大有作為...

有冇人有睇呢個theory

司機 如果可以早啲還拖

其實joanna本身之後係想點 咁快飛條友唔驚佢爆大獲，即刻出黎推翻佢
正路點解唔殺左佢就算 之後佢都好似殺過人

班高層比佢拉撚哂

之前S2 build up到佢好似好重要好高深咁 食屎啦

今集以為mr robot會姦左個心理醫生

姦左既話又要坐返監架啦

呢套劇真係痴哂線

唔好理D人睇唔睇得明

套劇做既野, 資料 真係唔係其他劇可以比

係少數玩咁多細節位既劇

有冇睇上面個theory 好似都關dom事

搵joanna做tyrell另一個人格啦
應該唔係完全under elliot control 都似係各有各行動
今集我地最尾見到果個elliot應該係mr robot

mr robot好重口 連個醫生都啱

睇左少少...其實都預左 始終唔係最重角色
死得合理/順應劇情都話丫...今集Joanna根本似係唔想拍趕收工

darlene好似幾可信
但dom有d保留 始終fbi果邊都係靠佢
好懷疑佢地係咪唔知之後點寫joanna條線所以殺左佢算鳩數

粒子撞擊器/平行時空/回到過去

點解而套劇咁少人留意，明明好高汁

因為主題唔算太"入屋",同埋上季節奏太慢太趕客
Elliot成日頹廢+自言自語唔係個個頂得順

kali linux

上集elliot搵上門好緊張

呢啲題材真係唔係個個鐘意睇

今集係Tyrell episode

越黎越覺得Tyrell 係gay想屌Elliot菊花

翻屋企睇

懷疑今集係專登整俾D S2 睇唔明果D人睇

以為睇緊s2

今集算唔算零推進

Tyrell真係好撚正
正變GAY都制

講trump嗰度

x2 大家都斷晒片

依家開始睇
mr robot仲好意思話人痴線佬

雖然係flashback但解答返觀眾等左幾年既野

我最期待的畫面出現了
終於講普通話喇

有冇人留意到Eliot 中槍搭lift 果幕 個工作人員食緊三文治係咪red barrows 果間餐廳

#136
Candiewipe
13 小時前
今集係Tyrell episode
>以為你今朝睇左

今季好似好左d 唔知係咪綠葉效應
條𡃁普通話仲差過佢

返工
之前一路有提話ep3會係講tyrell

我覺得個手下講得唔差
white rose繼續都係世界級 (好似有少少進步)
但一講親都係好怪 好好笑

雖然白玫瑰啲普通話有進步
但一見到都忍唔住笑 話晒係上季賣點

連個fbi都係dark army 感覺上吹大左
又剛果又trump又Bitcoin 成浸政治味
剩係想睇Elliot

tyrell大奶奶

第三集簡直係嘥時間

Sam esmail好勁 一集就解答哂啲問題

睇完覺得Tyrell 是真愛

If you could read my mind, love.
Tyrell真係好撚gay

今集好正
但如果上一季佢順敍咁講故事會冇咁好睇，
等你睇到似明非明既時候先解釋翻，好似高張左

上集明明睇到Elliot 搵上門好緊張 點知今集變左Tyrell episode 或者咁就係mr robot 嘅特色

tyrell好正呀

tyrell好撚正 利申 真係非gay

啱啱睇完S2
結局會唔會太平淡
S1既謎團好似無乜解過咁...

btw 想問其實arcade team 人係咪mr robot gather返嚟
之後無啦啦elliot dominate返個body
所以佢成日唔知發生咩事?

開頭睇S1嗰陣無諗過S1既伏線拖到咁後 (甚至可能唔解, 要靠自己估?)
無好認真睇 skip咗D細節

頭先睇完第三集
一開頭以為條link有問題 點解會係s2開頭既
btw我反而想知個bar仔邊個殺咖？保鏢？
個part瘋狂笑9trump on9推佢做總統容易控制

所以好多人睇完s2後都斷晒片

點解個呀叔叫Elliot 去個apartment，之後有人上去拉左Elliot

即係叫Elliot 返屋企，但個呀叔之後搵人拉左佢？

Elliot偷左心理醫生條ex資料同隻狗,比佢報警拉左，elliot自己認左罪

Trump個part 好鬼好笑，依套野好鬼高質不過唔岩睇既真係會覺得悶

個FBI係dark army好似上季已經有伏線
不過呢套野不嬲都特登貼近時事
仲有冇人記得S1 finale仲預言埋電視直播槍擊

好白滑

呢集真係完美銜接返一路以黎d空白位
如果S2有呢集，會唔會少D人屌

I have to look my best for him
好正呀

同埋佢D笑聲 開頭聽佢笑都忍唔住笑左
唔知佢知道joanna死左會點

應該得個中佬fbi係針咋啩

屌 你地唔講都唔認得果個係FBI dom個阿頭

睇左s1 skip 左s2
洗唔洗補返s2先睇s3?

照睇啦，s2都有幾段劇情睇左係s3頭幾集交待返

yes

冇利用價值 用完即棄費事有手尾
本身mr robot都冇信佢冇當過tyrell係partner

下集又回歸現實

影后個女

我杯茶

嘩 ..Darlene今集死亡flag勁到

係咪要rip定先
仲要睇darlene x dom條sheshe線 唔好死住呀

下集吹到破天荒咁勁

聽晚先睇

套戲個個都好好戲
Irving果種傲慢
Tyrell由老婆奴變痴線佬
今集個fsociety肥佬
比dom盤問whiterose果時個眼神
出場3分鐘都好專業好交戲

Stage 2 is coming

話時話點解今季d粗口冇mute到

好想比Tyrell屌屎忽
利:非基

睇完....
"everything means nothing to me"

Darlene唔好死呀

嚟到第三季 都係時候要死下人了

可以死Tyrell㗎
同佢老婆一齊歸西

已經預測到下集white rose 會破壞成集既氣氛
Tyrell 當自己係神又死老婆
似會暴走跟手做埋white rose

樓主實喊出嚟

一講普通話就變成喜劇

FCC 2016年起好似比更多late night TV show同tv series drop F-bomb N-bomb 同C-bomb之類 不過太多就唔比

佢地華人咁既樣
竟然講得咁差 google都好過佢

土身土長？
唔好笑人啦，好敬業架啦

tyrell同elliot

華人樣唔一定識講中文既

等睇全集one shot過

會唔會太明顯 其實個plot twist係darlene唔會死

宜家好多人話tyrell知joanna死左，加埋如果elliot死左個妹之後
佢地兩個會team up一齊報仇

呢度好多非gay男人都會喊

原來white rose本身屋企人係香港人黎

咁可能佢識廣東話

唔好呀 最多我原諒你做25女

果幕好搞笑 dom平時盤慣人 今次輪到佢畀人盤返

睇完呢集又覺得佢冇乜野 幾鐘意睇佢

咁就比darlene套左個身份

好期待聽日果集
話會全程one shot咁跟住elliot同angela

正

真ONE SHOT 定BIRDMAN 果隻

應該係好似birdman咁

angela啲scene拍得幾正

咁快手已經睇左?

未呀 但想睇下今集d gif

睇完，全程起曬雞皮
今集

睇完

WOW..............................

angela 帶MASK 係23樓等LIFT 果陣

Elliot係後面跑過

WOW

呢套劇真係痴線

下集elliot視角？

今集真係睇到O曬
製作認真
氣氛超intense

究竟sam esmail野心有幾大

birdman式oner

真正 “good artists copy, great artists steal”

睇完今季頭5集
我感覺到真係咩都返哂黎la
好期待今季之後可以再昇華到去一個咩地步

睇完淨係想講一句
好撚正！！！！！！！！

今集正喎 個鏡頭

聽講Sam esmail話reddit有人估到今季嘅twist
唔通係飛機

Darlene

琴晚忍唔住睇咗 真係超正
拍攝手法同配樂都令觀眾好投入同緊張 希望嚟緊one shot

樓主快睇啦

呢集配樂世界級

摩擦力

好鐘意今集個opening title
Help me figure this out, do not leave me, stay focused

定係white rose果堆theory其中一個中左

Angela果part真心幾緊張

點解S1 S2 咁hit 既劇 到左S3 冇人提既
imdb top 20 都搵唔到 以前頭幾嫁wor
利申有睇s1-2 岩岩先知s3 播緊

人氣designated survivor 都不如

1.哩種劇既風格唔算最入屋 唔係個個啱睇
2.第二季有啲跌watt

主要係第二季個節奏出事

Jack bouer多fans嘛

岩岩睇完
一啲冷場都無
Elliot講完句stay focus,focus 到完場
我覺得唯一bug位，點解唔鎖lift

最尾睇到有啲傷感
"Angela,is there something you wanna tell me?"

最新一集真係痴撚線 唔單止玩鏡頭玩得好正 例如一鏡到尾 影下室內之餘又show 下室外環境 係lift 到mr robot 彈出黎嗰一下都好正 仲有成套戲係睇到人唔敢放鬆 好緊張好正 彷彿置身其中

唔cap圖都睇唔到

呢到搞到我都緊張埋一份

神劇，好正

今集真係有今生冇來世

第5集真係好正, 睇左兩次

身邊班人都背叛哂佢
angela其實暗地裡仲係咪企喺elliot果邊 定係已經完全洗哂腦

angela入房之後個shot影埋大廈出面街景幾正

雖然今集技術上係好值得欣賞
但可惜劇情上唔係話好正好爆

如果講今年咁多套劇邊個episode係真正稱得上groundbreaking / 有今生冇來世
覺得真係得twin peaks S3E8做到

今集一次過承受畀個妹同Angela出賣
唔怪得你話Elliot同Tyrell遲啲會組成復仇者聯盟

一口氣追咗4集
好撚癲

嘩神劇

睇左兩次都唔多明，求解答
1. 點解dark army要搞呢次attack? 點解要炸左棟building?
2. 一方面Elliot 要HSM stop呢次爆炸，另外方面Irving 叫Angela 比HSM Elliot 佢進行緊急計劃？即係點

1.有好多重要文件運左去棟野，炸左佢先可以真正打沉evil corp
2.想stop既係elliot第一人格,irving想佢做野既係mrrobot人格. 或者irving個plan係突登想elliot去stop爆炸，然後再有第d野發生
利申:純粹個人分析，唔知有冇理解錯

睇完好想買Eillot 個背囊

等樓主解畫

巴打係尼個

期待tyrell知道之後會點
希望唔會比dark army瞞咁耐

irving睇落好似唔知elliot有雙重人格
由頭到尾都係搵mr robot做野

elliot係想去消滅個hsm既data阻止dark army利用黎引爆
原本irving就想搵mr robot去"back up"個hsm既data用黎炸棟野
但angela自己代替左mr robot實行呢個plan

好似係

好多人話今日果集係best episode仲好睇過上集

！！！上集已經夠好睇！！！

係手機台見到

Qualcomm 保安防護團隊的 Alex Gantman 在 Twitter 發帖，表示經過他們的調查，OnePlus 手機內的 EngineerMode 程式並非出自 Qualcomm 手筆。裡面或有部分 Qualcomm 的程式碼，但他們相信有人利用一款用作顯示裝置資料的舊程式改編。這個 OnePlus 內置的 EngineerMode 程式已經跟他們原本提供的程式碼不一樣。OnePlus 的「借刀」招數被踢爆後，再有黑客 Elliot Alderson 出招。

上集睇到透唔切氣
今集直情透唔到氣

BTW Mr. Robot自殘真係笑到我趴喺到

Elliot已經癲到用真名自爆

點解呢幕會有NOISE

angela 都見到野????

今集最尾玩到咁大

睇住elliot同mr robot兩個鬥好過癮

homage lost

今集

Whiterose 玩到咁大
Tyrell 做緊嘅嘢到底係咪計劃一部分？
Stage 3

已經分唔到係咪老婆死咗痴咗線而自爆定計劃嚟

呢次任佢吹都得

跟個張instruction 做姐

White rose 玩得大到
Tyrell俾人拉應該係跟instruction啦
Angela今次殺唔少人嚕

真係得呢套係集集都睇到

好似elliot咁
佢老母係mrs robot
佢都似有時比老母取代左
btw做佢老母果個同angela好似 神cast

好好笑
同佢同房條友

屌
開頭睇angela同佢阿媽果part睇撚到眼濕濕
諗返宜家既angela覺得好sad

elliot先係主因 唔係佢分散哂啲資料去咁多棟building
white rose都唔洗炸哂咁多棟樓

今集真心好好睇
劇情上好睇過上集好多

呢套野真係所有細節位都要慢慢妹

張海報

Repulsion is a screenplay by Roman Polanski circa 1965. Roughly it's about sisters, one of which has schizophrenia.

Kaitlin Doubleday is the sister of Portia Doubleday, aka Angela.

好想知Angela知自己殺左咁多人之後會變成點

有幾多人覺得price同angela阿媽曾經有路
有人係咁捐錢想比佢醫病
又同angela關係咁特殊

Season 3 正到呢，真係估唔到炸全部

真係佢家姐
睇嗰時已經諗緊
冇理由咁似

啱啱睇完 一樣咁緊張
而家期待tyrell被捉後有咩計仔同復仇
開頭回顧返angela童年亦成功煽動觀眾情緒

最後點解會爆炸？有無角色死？

呢套野痴撚線
s3勁撚好睇

其實三季集集都好有驚喜，
今季係大驚喜+多劇情
唔似上一季

reddit 見到

今季真係實在返，無咁虛浮
尤其近呢兩集都好正，我都緊張埋一份

可惜去到今季，少左人睇

加左d 酒 但都唔知會唔會咁大
好想知寫左咩，有無講成知老婆死左

希望上季棄左劇嘅今季會睇返
今季唔睇係你嘅損失

今季勁高質

tyrell睇紙個樣應該未知，
知既話一定會崩潰
We are supposed to go ukraine together

今季真係集集都好期待下集

10集太小
不過集集都超高質
一集等於其他劇既兩三集

今集有D 位係咪致敬BREAKING BAD

mobley trenton

邊個位

唔用夜視鏡睇個下,然後

Tyrell個反應

終於知道左

有冇人覺得個黑人好chill 上集食住漢堡包等angela嗰個人都係

Rich chigga

佢地就好似Cohen brother啲戲入面啲殺手 都係個don't give a fuck about you 既感覺

哩條女好似Darlene

我之前都覺，但睇佢波波無咁大

係rich chigga黎咩?

梗係唔係

S2尾仲諗住會有機會寫落去 點知一出就死埋

btw 真係back to future 不過究竟真定假呢

Angela 痴撚左線呀

今集好沉重

真係time travel?

S2尾講佢地發現左d野,諗住今集會講,然後未講就今集被自殺左

夜視鏡個到

呢套係咪唯一一套男女主角都痴撚哂線既劇

沙漠景諗起brba

Dom

Angela痴得好正

雖然好慘
但見佢突然痴到咁樣又忍唔住笑左

Elliot係self-aware既split personality case
Angela而家個stage係算自我防衛, 睇下佢未來走唔走得返出黎做正常人

一個人格分裂一個精神崩潰

本身想見到男女主角一齊
而家痴左線仲點一齊

人地痴左咁慘仲笑

鐘意elliot x angela X2
痴左可能仲啱key呢

啱啱rewind完
我見唔到有人笑

我懷疑真係第一套男女主角都痴左既美劇

幾鍾意angela同eillot
見到Angela咁對Elliot有啲唔開心

現實兩個演員一齊左啦

今集好正

諗唔到仲有邊套 多數都係男女主角其中一個痴

其實係咪真定係煙幕 好似冇乜見到有人影到佢地拍拖行街
成日覺得rami malek有陣hehe味

今集好似係回一回氣 好多人話今集似S2但拍得靚
見到elliot同angela個shot好正

Elliot 要做野了

今集變左2.35:1

好似睇緊電影咁

個細路同Elliot果度好撚好睇

唉 好正
個個禮拜得一集超唔夠喉

好感動
個細路救返佢
如果唔係死左了

個intro
呢個season集集獨當一面
真係痴撚線咁正
回好氣睇佢下兩集點玩

點解死?

Elliot同Angela嗰part好正

同問

集集都咁正
神劇

片尾歌好正

Mr. Robot (Elliot himself) pushed Elliot out the window, not Edward Alderson.

REDDIT

係囉
做咩會有人扔堆垃圾係佢前面，咁岩件衫係到

啊係喎

佢地兩個講野又幾撚好笑
利申未睇今集

Elliot覺醒

我仲未得閒睇

今集應該又係elliot 幻想出黎

成日形著形著個細佬係FF出黎

佢問戲院個職員個細路係唔係走左果時，
個職員答到佢架喎
應該唔係FF出黎掛
再FF套野變24個比利架啦

最尾封email係講咩? 睇完都唔係好明

臨尾個email好似係Trenton send過黎?
唔知係咪講返第二季尾Trenton同Mobley講話發現左d野,而且可以阻止成個行動

Trenton被自殺
上集話如果唔定時開電腦搞會自動SEND EMAIL比人 (好似係)

間唔中畀觀眾沉澱下都ok 而且今集最尾男女主角個構圖好正

期待下集有Dom

咁又一個星期

Today's episode guest starred Overwatch's hacker hero "Sombra" voice actress, Carolina Ravassa! ♥

colombiana

最尾句普通話真係破壞晒

今集

以為仲會有domlene

Everything can be hacked... and everyone.

遲左睇上集，全集都好正
細路同最尾Angela個對話都好感動

仲以為佢會send比darlene tim

呢集成套獨立電影咁
好emotional

Dom bb 好慘

今集sheshe
同臨尾個kiss唔知點形容

睇到好愁，諗起初初s1 睇Elliot 段"fuck society " speech, 雄心壯志，一連串抽擊社會唔公平、偽善野

去到今日原來所有做既都仲係社會1%玩既棋盤之內

打定先darlin rip

Anybody catch the reference to PATSY CLINE in Dom's flat when Dom and Darlene are there?

FYI Patsy Cline died in a PLANE CRASH.

Is Sam f***ing with us or is this bad news?

今季真係好高質

畀個黑底fbi阿頭食住

俾Darlene呃上床

毒絲

大家都期待已久

進度咁快
下集一定cliff hanger

sheshe
hehe

鍚落去果下差啲忍唔住叫

hehe我接受到Tyrelliot

但係grantrose完全接受唔到

racist

Elliot好型..

Htgawm對hehe有asian都好正
唔關racist 事

elliot準備同老豆合作了

突然覺得以依套野嘅風格，可能white rose 最尾係女黎，平時扮男係方便工作

根本就係 white rose係變性人

食左勁耐 完啦好嘛
Dom比個阿頭bam果d對話已經唔知重覆左幾多次

今集dom啲反應好pure 臨比darlene咀之前

越true先越覺得佢慘

可能dom踢爆darlene之後已經同佢傾掂數，宜家做緊戲
btw dom真係好cute 介紹alexa果陣

Angela今集已經正式變左痴線西

你都愛上左Dom

究竟Phillip睇中Angela 啲乜呢

純粹想媾佢？？？

我都有諗過呢個
果個情況我覺得dom會信darlene

咁cute好難唔加分
今集佢幾好戲 個不知所措feel做得好真

可能係佢親生女?
或者佢曾經鐘意過Angela阿媽，所以佢死左之後有留意佢個女?

佢地兩個一定要諗計搞掂個阿頭先 唔係好難有進展

希望dom唔好咁快畀個阿頭整死住

寧願darlene死都唔想dom死

‘Mr. Robot’ Renewed for Season 4 at USA

等Season Finale熟肉

等緊一陣睇

REDDIT 估中哂

今集好正
Click enter果下搞到我有啲想喊
btw vera係想幫elliot定想殺elliot
完全忘記曬s1 sosad

Blank CD 係S1EP7 已經係度

鋪到S3 FINALE

sam esmail

The paintings were shown (in season one) in Krista's office. Elliot stopped to gaze at them several times.

個男妓死前講咩

估唔到Irving有咁高級

上一代白玫瑰既卿用小白臉,咁你話呢

呢集係season final?

係

WR 係咪想整個時光機

定係可以將時間回歸既機器

elliot 會唔會係有第3人格

似係
又backtothefuture 又superman
今集真係好精彩

今季咁高質都吸唔返d人氣，我覺得好睇過S1

可能上季真係趕左唔少客 但講真冇左s2的鋪排就唔會有s3的精彩

我鍾意S2多過S3

S3 係俾D 唔諗野. 唔上REDDIT 爬文 既人睇

我寧願sam esmail 玩盡D

今季10集真係唔夠喉

s2同s3都好睇
不過s3點都大眾向啲既

joey bada$$
可以聽下佢啲歌 e.g. devastated, for my people, on & on

The way all three post-credits scenes begin

Whiterose 個手下最後自殺前同Elliot 講咩？聽唔到

第一季開頭+ 第二季ff果幾集都麻麻地 睇完發現係ff即時想棄 但出獄之後一直好睇
要捱成十幾集 人氣低好正常

話說最後同Darlene講野果個係vera,即係s1殺Eliot條女果個

d 人話係time traveller

有D想喊X2 仲要對應返好多同mr robot第一次見既scene
好難講 佢捉vera坐監，但最尾又負責放佢出黎
佢好似不嬲對elliot有d興趣
同埋呢條仆街殺左shayla 仲未同佢計呀

估唔到dom同darlene真係冇plan
事後dom仲要怪哂darlene
對呢個位有啲失望